（無link)靈能百分百 100-5話

今話好撚正
光輝個look好撚柒但笑唔出
同埋畫功高左好多

係漫畫人到睇 無link比你地